侵侵俾狂暴打

光復香港，時代革命！

行街都打

煲大佢

比真侵侵睇

TWEET左比佢 幫手@

侵侵

美帝仲唔派海軍陸戰隊屌打班納粹軍人?

佢好似係暈左比人抬上車個個

推
雖然有一半美國人會有少少開心…

cls

推

打暈左！比人打橫抬左上警車！
唔係上白車！！

玩膠

612 721 811 831 新屋嶺

依個核彈級 , 美國人實好有討論既興趣

有片既話 快傳去 Reddit

冇可能，就算幾憎trump都好，都冇可能會想自己國家總統比人地隻狗打

傳出國際 侵侵比人打呀

如果係雜種會唔會打

CLS, 咁都俾人打
一定要retweet俾侵睇
等呢班黑警世代擁抱大灣區！！

Push

推啊，推去美國

推831

咪睇下下次如果有人扮維尼或者習近平主席, 班popo夠唔夠膽打呀拿

可惜呀，唔係戴離雜大大面具

侵你唔係忍呀嘛

fk u popo

好似昏迷左拖上車?

做乜要打佢

嘩

有沒呢條片，快
要up上twitter

Push to International!!!!

Tweet!!

send比侵侵
佢d fans比狗恰

幾呢d頭套有得買?

大家幫手推

佢地癬撚鑊啦

#POTUS

直頭啦

核爆

Sir

retweeted

好似暈左

你諗下同一個畫面換做習總同林奠，你會咩感覺
我就爽到PK啦

睇到好清楚

好似terry

捉佢個班一定係武警

佢地真係尊重自己國家，我地根本唔係中國人在先

很期待雜大大比狗打

Retweet

下次習敗敗喇

Twitter tag @realdonaldtrump

你了解下美國左膠先啦
佢地無用腦諗野 覺得Trump比Hitler,Stalin更差
佢地最希望就係Trump被殺/推落台
係得兒燈仔先亂咁吹奏Pelosi e d極惡左膠

見啲香港人名用名個個都realDonaldTrump其實都幾煩，我係佢覺得你哋好煩，小小事都搵我，靠自己啦

鶳

侵侵要嬲嬲啦

巴打好好招
受我一拜

tui

美國人點睇示威者扮侵侵？會唔會有反效果？

push

屌 推到上國際 咩裝備都無 都打人

City 影到呢個手足俾狗打到無晒知覺

oh say can you see

都難講 好多美國左膠好憎trump

Trump 都唔係咩好人啦

侵自己都成日俾人惡搞
冇乜大作用
但班狗都係打平民, 西裝友, 要推

trump 快啲出兵救假trump

@realDonaldTrump

侵侵好慘

pish 呢單要follow up

有冇呢張原圖？擺上Twitter煲大佢

去美領搵救兵

push
Reddit 嘅左膠會好開心卦

一人一tweet比侵侵

死漢奸洋奴

班狗即係向投過trump嘅美國選民宣戰

我都係tg grp見到

DONE

CLS

最後比人帶咗上狗車

暈埋

Retweet, tag Trump, done

美國左膠遺害左幾十年。
美國民主黨叫do nothing party

@realdonaldtrump

街頭表演都打

佢最後係清醒行上車的，但要搵架狗車喺邊救人！！！

AM7030 EUHK2/2
報上tg搵架狗車去咗邊！
識佢嘅快啲聯絡律師！！

Cls...

fuck you popo

推比特朗普睇
加速制裁

對

呢個?

佢係俾人抬架

暈左

賣港賊漢奸洋奴

Twitter 唔好隨便 @ 人呀

612 721 811 831

Tweeted

煲上Twitter

唔會囉
你諗錯咗大愛撚嘅心理

推上Twitter!

hk police murder Trump!!

侵侵巴打

屌呢個真核彈。侵侵咁撚小氣實開推

一訓醒成堆tweet話俾佢知

wow

下次扮習大大

屌⋯⋯呢個仲要無記者影住

美國人嬲你做乜戴佢面具囉。。。

冇知一問
雖然侵侵冇維尼咁小氣
但介唔介意人戴佢頭套惡搞佢㗎

佩洛西依d真係垃圾左膠搞屎棍

唔怕，有noise就夠

講咗幾萬次唱紅打紅，但連登仔從來當耳邊風～

死黑警 不得好死

why?

呢個要tweet

真心唔好,比民主黨班友睇到可能仲讚好
睇完真係笑左好耐

seems fine at last

推到trump trump睇到

畀trump睇到就得啦，wfc佢哋咩，彈劾trump都唔撚夠票啦

下次戴習大大個樣上去

推 推到美國大大力制裁
死黑警
多行不義必自斃

Dr. Jim 顯靈？

有閪用咩
之前啲撐警集會咪又係扔曬支那旗落垃圾桶
一啲事都無

大獲了 反了反了 放上Twitter！《香港警察毆打美國Donald Trump 支持者》

推！

推俾侵侵睇

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Twitter 出動

Twitter 見

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

一睇就知無留意開美國民情

唔見有人話trump比打讚好

呢個idea好

如果戴林奠同維尼面具唔知班黑警打唔打得落手呢?

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

去Twitter retweet and comment @realDonaldTrump

Agger

Link?

十一可以試

推。

sir this way

仲要睇唔到真樣⋯⋯

仆街 有無真樣

推，

屌 連登仔同我煲大佢，手足為左呢張相付出左自己成個人！！！起碼推到美國佬討論

帶維尼頭套會點？

唔明做緊乜，變左反美示威咁樣?

咁都拉得？

Retweeted

花膠台件昌昌？

黑警公然踢頭打關節私刑俾蘋果影撚到

黑警咪搞侵侵

煲大佢 死黑驚

Twitter 見

推上twitter

原來成個故仔係咁